兒童節終於有得兌張m記期票

等左個薯條🍟+細橙汁好耐
驚唔記得蝕左

沒有人join mc樂會